新界人請入

北區人 每日搭火車返工返學，次次架火車都載住成班支那人 一班一班咁運過黎 真係好撚猙獰好撚嘔心